有無人過地鐵入閘機果陣 直接用賓州頂開條鐵

我平時係直接用巨龍頂開
個位岩岩好 又high 又省番隻手

多謝分享